又嚟！C朗：只想球迷唔噓我！

【體育】基斯坦奴朗拿度在周二的馬德里打吡連中三元，成為歐聯史上首位在淘汰賽射入50球的球員，亦是準決賽入球最多一人。

說基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）是「歐聯神」真是不假，他除了是歐聯史上首位射入100球的球員，經周二之役後，他亦成為首位在賽事淘汰賽攻入50球的戰將。此外，這次是他第7次在歐聯「戴帽」，剛好與宿敵美斯看齊。

他亦是歷來歐聯4強戰入球最多的一人，共攻入13球，其中10球為皇馬建功，另外3球是為前屬球會曼聯射入。

至此，他在歐聯已攻入103球，比整支馬德里體育會在賽事的入球總和，即100球都要多。

上一代「歐聯神」，曾在歐聯決賽射入窩利金球，而球員及教練生涯都贏過這錦標的施丹，賽前表示對C朗心存妒忌，因自覺入球能力不及他們，現在看來，這句話並不止是客套話。
其實點解啲球迷仲要噓佢

西班牙多賤種

淘汰賽50球 大把人全期50球都冇

因為多疤狗

雞容？